# Description

## Use Google translate, it is original text

Дан упорядоченный по неубыванию массив целых 32-разрядных чисел.
Требуется удалить из него все повторения.
Желательно получить решение, которое не считывает входной файл целиком в память, т.е.,
использует лишь константный объем памяти в процессе работы.

# Run

`cat input.txt | python main.py`
